msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CSteamRestarter\n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-16 17:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-16 17:15+0800\n"
"Last-Translator: SummonHIM <summonhim@qq.com>\n"
"Language-Team: summonhim@qq.com\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: csteamrestarter.c:41
msgid "Failed to create file!"
msgstr "无法创建文件！"

#: csteamrestarter.c:58
msgid "Starting steam"
msgstr "正在启动 Steam"

#: csteamrestarter.c:74
msgid "Process started successfully."
msgstr "启动进程成功。"

#: csteamrestarter.c:78
msgid "Failed to start the process."
msgstr "启动进程失败。"

#: csteamrestarter.c:87
msgid "Terminating steam"
msgstr "正在 Steam"

#: csteamrestarter.c:91
msgid "Failed to force terminate steam. Is your steam client still running?"
msgstr "无法强制终止 Steam。请检查您的 Steam 客户端是否正在运行？"

#: csteamrestarter.c:111
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: csteamrestarter.c:113
msgid "Steam Path"
msgstr "Steam 路径"

#: csteamrestarter.c:115
msgid "Start parameters"
msgstr "启动参数"

#: csteamrestarter.c:117
msgid "Save & exit"
msgstr "保存并退出"

#: csteamrestarter.c:118
msgid "Unsave & exit"
msgstr "撤销并退出"

#: csteamrestarter.c:122
msgid "New path:"
msgstr "新路径："

#: csteamrestarter.c:127
msgid "New parameters:"
msgstr "新参数："

#: csteamrestarter.c:144 csteamrestarter.c:173
msgid "Steam Restarter"
msgstr "一键强制关闭 Steam 客户端"

#: csteamrestarter.c:146
msgid "[Version]"
msgstr "[版本]"

#: csteamrestarter.c:148
msgid "[GitHub]"
msgstr "[GitHub]"

#: csteamrestarter.c:150
msgid "Copyright 2023 SummonHIM."
msgstr "Copyright 2023 SummonHIM."

#: csteamrestarter.c:166
msgid "Steam client path not found! Please enter the path manually:"
msgstr "未找到 Steam 客户端！请手动输入其路径："

#: csteamrestarter.c:175
msgid "[1] Force terminate Steam"
msgstr "[1] 强制停止 Steam"

#: csteamrestarter.c:176
msgid "[2] Force restart Steam"
msgstr "[2] 强制重启 Steam"

#: csteamrestarter.c:177
msgid "[3] Purges DNS cache"
msgstr "[3] 清理系统 DNS 缓存"

#: csteamrestarter.c:178
msgid "[4] Options"
msgstr "[4] 选项"

#: csteamrestarter.c:179
msgid "[5] About"
msgstr "[5] 关于"

#: csteamrestarter.c:180
msgid "[6] Exit"
msgstr "[6] 退出"

#: csteamrestarter.c:208
msgid "Unknown option"
msgstr "未知选项"

#: csteamrestarter.h:169
msgid "Error: Failed to create process snapshot."
msgstr "错误：无法添加进程快照。"

#: csteamrestarter.h:175
msgid "Error: Failed to get process information."
msgstr "错误：无法获取进程信息。"

#: csteamrestarter.h:192
msgid "Process terminated successfully."
msgstr "终止进程成功。"

#: csteamrestarter.h:194
msgid "Error: Failed to open process."
msgstr "错误：无法打开进程。"

#: csteamrestarter.h:197
msgid "Error: Process not found."
msgstr "错误：进程未找到。"

#: csteamrestarter.h:216
msgid "Press any key to return"
msgstr "按任意键返回"
